---
layout: default
title: Главная
---

## Приветствуем вас на луковом сайте Друзей Чиполлино!

Мы -- группа русских хакеров, участвующих в международном движении сопротивления власти мегакорпораций.

Мы выступаем против 
 - кредитного рабства
 - массовой слежки
 - управления через систему социального рейтинга

Мы за свободное и всестороннее развитие общества!

![Даже у овощей когда-то кончается терпение!](images/vegetables.jpg)

